大埔慈山寺

第三次嚟
因為要早一個月上網預約
人唔算多

觀音像 唔攪莊香 可以供水

誠哥請飲咖啡食cake 隨緣供奉

大埔市中心上巴士75k 廿分鐘 再行十五分鐘

巴打有咩comment